5男女疑「眼超超」惹禍 兩人死跟再被打

旺角豉油街90號地下7-11便利店，昨晚11時許，3男2女購物時疑因目光問題，與9男1女爭執，該批男女部份身有酒氣，向5人襲擊，3男更被按地毆打，同行兩女亦捱打同告受傷。兇徒之後分別乘的士及徒步離去。

其中遇襲的姓鍾25歲男子及姓江26歲女子心有不甘，尾隨步行一方約300米至窩打老道與太平道交界火車橋附近，被發現後又被毆打，兇徒其後逃去。

警方接報到場，將鍾男及江女，以及姓鄧21歲女子、姓謝25歲及姓葉25歲男子送院。警方調查案件，追緝涉事兇徒下落。

5p

比人打多獲
仲要醉貓都打唔贏

心有不甘 再被打

條氣唔順都算 屌仲要再俾人打多次

打完左面打右面

十個趣

所以出街帶定自衛武器真係好重要

5排成日都有人送頭 外賣速遞趕住送

以為有兩個人死咗

會唔會出院後又搵同一班人再打過

香港後生仔 成日打埋晒啲唔該打嘅交

係都去深水埗打啦…